其實老麥換下經營權都幾好

依家呢個真係癈到爆
新年就福堡。
6-7月就加塊薯餅落去就一個新包。
唔係就將軍漢堡
年年都一樣

麥旋風就由三隻味變到得番一隻。
都唔知點解唔可以引入下多D味

英國麥旋風成日都有唔同味
Kitkat. cremeegg .crunchie. Yorkie. Muchies. Galaxy. Caramel. Twix. Mars

香港食嚟食去都係一隻味。悶到死

麥牛河不是夢

真心。依家嗰個代理hea到爆。
老麥唔會蝕，所以可以hea住做

幾時有干炒牛河漢堡試下

香港唔係總公司咩

香港咪一樣特許經營?

廣州M記早餐有粥 配薯餅
常餐有飯

售回給美國總公司

有冇巴打覺得香港老麥menu 好悶

中資買咗就可以試週期表漢堡

總公司買返晒好多年

你成日食既話好難唔悶

琴日食豬柳強又加左蚊

以前隻菠蘿批幾時出返